又破百！本港今日新增103宗確診

多謝政府！

1030先叫我

市民唔合作令到香港防疫失敗

乜群組？

咁少

香港群組

係囉咁少 點推健康碼

你識條撚咩

依家做緊雙頂, 之後就會回落架啦

依家要買 PUT

又有103個可以拎5000，多撚謝政府

區區每個5000，正苦而家每個成皮野咁拎返

恐懼撚全面進場

屌仲未破樽頸位

咪撚阻住我返工

琴日有班地盤佬俾人拖糧4個月
出去罷工阻街
希望佢會去阻止

細翼哥去到會唔會比人一拳KO?

Btw細翼哥好撚型棍